加一個字，破壞一套戲名

奇異果博士

收皮啦小學雞

連小小創意都扼殺

花樣年華斬

屌神奇女俠

屌蜘蛛俠

變種男特攻

鋼鐵甲奇俠

無間陰道

唔係狗屎垃圾都拉去扼殺創意度
當你假膠唔講咁多

抄post都叫創意
你老竇啲精都生得幾有創意

本來都幾認同
但你呢句咩嚟架笑咗